{"jobs": {"1": {"id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a", "name": "Vaga de Assessor Legislativo", "main_activities": "Assessorar a Mesa Diretora e os Vereadores na orienta\u00e7\u00e3o e desenvolvimento dos trabalhos legislativos.\nReceber, registrar, classificar, tramitar e controlar a movimenta\u00e7\u00e3o de documentos e processos legislativos, conforme orienta\u00e7\u00e3o e determina\u00e7\u00e3o da chefia imediata.\nRecepcionar e atender mun\u00edcipes, entidades, associa\u00e7\u00f5es de classe e demais visitantes que procuram os Vereadores, inteirando-se dos assuntos a serem tratados, objetivando prestar-lhes as informa\u00e7\u00f5es desejadas.\nOrganizar e manter atualizados os arquivos de documentos do setor legislativo, visando \u00e0 agiliza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es.\nAssessorar e auxiliar na elabora\u00e7\u00e3o das pautas das sess\u00f5es, organizando as mat\u00e9rias a serem discutidas.\nPermanecer \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara no hor\u00e1rio de expediente para servi\u00e7os internos e externos, que lhe forem determinados.\nParticipar das sess\u00f5es ordin\u00e1rias, extraordin\u00e1rias e solenes, assessorando e auxiliando a Mesa e os Vereadores.\nAuxiliar nas atividades de protocolo nas solenidades oficiais, recepcionando autoridades e visitantes para cumprir a programa\u00e7\u00e3o estabelecida.\nEncaminhar documentos, tais como: of\u00edcios, convites, convoca\u00e7\u00f5es e demais comunicados de interesse dos Vereadores.\nRealizar demais tarefas ligadas \u00e0 sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o.", "prerequisites": "Ensino superior completo em Direito, Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, Ci\u00eancias Pol\u00edticas ou \u00e1reas correlatas.\nDom\u00ednio comprovado do processo legislativo e suas etapas.\nConhecimento aprofundado da Lei Org\u00e2nica Municipal e Regimento Interno da C\u00e2mara.\nExcelente capacidade de reda\u00e7\u00e3o oficial e t\u00e9cnica legislativa.\nExperi\u00eancia pr\u00e9via em cargo similar em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos (m\u00ednimo 2 anos).\nHabilidade avan\u00e7ada em gest\u00e3o documental e sistemas de protocolo.\nDom\u00ednio do pacote Office e sistemas internos de tramita\u00e7\u00e3o.\nExcelente comunica\u00e7\u00e3o verbal e capacidade de atendimento ao p\u00fablico.\nDisponibilidade para hor\u00e1rio flex\u00edvel (incluindo per\u00edodo noturno para sess\u00f5es).\nCapacidade comprovada de organiza\u00e7\u00e3o e aten\u00e7\u00e3o aos detalhes.\nHabilidade em articula\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e relacionamento institucional.", "differentials": "P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea.\nExperi\u00eancia em articula\u00e7\u00e3o governamental.\nDom\u00ednio de ferramentas tecnol\u00f3gicas avan\u00e7adas.\nCertifica\u00e7\u00f5es especializadas.\nConhecimento aprofundado do munic\u00edpio.\nHabilidade com m\u00eddias sociais.\nFlu\u00eancia em outro idioma."}}, "resums": {"1": {"id": "08205dce-faae-45c8-846e-77d4523316c7", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a", "content": "\n## Nome Completo\nFernando Lima\n\n## Experi\u00eancia\n- Analista Legislativo na C\u00e2mara Municipal de Guarapari, elabora\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios e propostas de lei, assessoramento t\u00e9cnico a vereadores, participa\u00e7\u00e3o em debates e comiss\u00f5es, acompanhamento de audi\u00eancias p\u00fablicas.\n- Pesquisador Assistente no N\u00facleo de Pol\u00edticas P\u00fablicas da UFES, investiga\u00e7\u00e3o de indicadores sociais, elabora\u00e7\u00e3o de artigos cient\u00edficos, participa\u00e7\u00e3o em projetos de pesquisa sobre governan\u00e7a.\n\n## Habilidades\n- An\u00e1lise de propostas legislativas e pol\u00edticas p\u00fablicas.\n- Elabora\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios t\u00e9cnicos e minutas.\n- Habilidade em pesquisa acad\u00eamica e apresenta\u00e7\u00e3o de resultados.\n- Comunica\u00e7\u00e3o interpessoal em ambiente formal.\n\n## Educa\u00e7\u00e3o\n- Mestrado em Ci\u00eancia Pol\u00edtica pela Universidade Federal do Esp\u00edrito Santo (UFES).\n- Bacharelado em Ci\u00eancias Sociais pela UFES.\n\n## Idiomas\n- Ingl\u00eas fluente, certificado TOEFL.\n```\n", "opnion": "**An\u00e1lise do Curr\u00edculo em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Vaga de Assessor Legislativo**\n\n**Pontos de Alinhamento:**\n- O candidato possui mestrado em Ci\u00eancia Pol\u00edtica e bacharelado em Ci\u00eancias Sociais, o que demonstra uma forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica s\u00f3lida nas \u00e1reas relacionadas \u00e0 vaga.\n- Experi\u00eancia como analista legislativo na C\u00e2mara Municipal de Guarapari, o que indica conhecimento pr\u00e9vio do ambiente legislativo e das atividades inerentes ao cargo.\n- Habilidades em an\u00e1lise de propostas legislativas, pol\u00edticas p\u00fablicas, elabora\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios t\u00e9cnicos e comunica\u00e7\u00e3o interpessoal, que s\u00e3o habilidades essenciais para a fun\u00e7\u00e3o de assessor legislativo.\n\n**Pontos de Desalinhamento:**\n- N\u00e3o h\u00e1 men\u00e7\u00e3o a experi\u00eancia em \u00e1reas chave como gest\u00e3o documental, protocolo, reda\u00e7\u00e3o oficial ou conhecimento espec\u00edfico da Lei Org\u00e2nica Municipal e Regimento Interno da C\u00e2mara, requisitos essenciais para a vaga de assessor legislativo.\n- Aus\u00eancia de experi\u00eancia comprovada em cargos similares em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos por um per\u00edodo m\u00ednimo de 2 anos, conforme exigido na descri\u00e7\u00e3o da vaga.\n- N\u00e3o \u00e9 mencionado o dom\u00ednio do pacote Office e sistemas internos de tramita\u00e7\u00e3o, o que \u00e9 essencial para a realiza\u00e7\u00e3o das atividades relacionadas \u00e0 posi\u00e7\u00e3o de assessor legislativo.\n\n**Pontos de Aten\u00e7\u00e3o:**\n- O candidato apresenta um perfil acad\u00eamico relevante, por\u00e9m \u00e9 necess\u00e1rio verificar se a experi\u00eancia pr\u00e1tica em ambientes legislativos \u00e9 suficiente para atender \u00e0s demandas da vaga.\n- N\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre a disponibilidade para hor\u00e1rio flex\u00edvel, um requisito importante para o cargo de assessor legislativo que pode incluir per\u00edodos noturnos para sess\u00f5es.\n- A flu\u00eancia em ingl\u00eas e a publica\u00e7\u00e3o de um artigo cient\u00edfico em revista de Ci\u00eancia Pol\u00edtica s\u00e3o pontos positivos que podem ser considerados como diferenciais para a vaga.\n\nCom base na an\u00e1lise realizada, o curr\u00edculo apresenta pontos de alinhamento em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica e experi\u00eancia em atividades legislativas, por\u00e9m h\u00e1 desalinhamentos significativos em rela\u00e7\u00e3o aos requisitos espec\u00edficos da vaga de Assessor Legislativo. Recomenda-se uma avalia\u00e7\u00e3o mais aprofundada do candidato para determinar se suas habilidades e experi\u00eancias atendem integralmente \u00e0s demandas do cargo.", "file": "C:\\IT\\GIT\\LOC\\analyze\\drive\\curriculos\\DOC_CVF-1.pdf"}, "2": {"id": "0d268601-f625-41c3-b806-1635f71e8524", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a", "content": "\n## Nome Completo\nRosa Ferreira\n\n## Experi\u00eancia\n- L\u00edder Comunit\u00e1ria na Associa\u00e7\u00e3o de Moradores do Bairro Santa M\u00f4nica, onde organizou mutir\u00f5es de limpeza e manuten\u00e7\u00e3o de \u00e1reas p\u00fablicas e mediou conflitos entre vizinhos.\n- Coordenadora de Projetos Sociais em ONG de Guarapari, respons\u00e1vel por captar recursos para projetos de educa\u00e7\u00e3o e inclus\u00e3o social, al\u00e9m de gerenciar equipe de volunt\u00e1rios em a\u00e7\u00f5es locais.\n\n## Habilidades\n- Lideran\u00e7a de equipe\n- Engajamento popular\n- Resolu\u00e7\u00e3o de conflitos e media\u00e7\u00e3o na comunidade\n- Organiza\u00e7\u00e3o de eventos e campanhas solid\u00e1rias\n- Comunica\u00e7\u00e3o eficiente com diferentes perfis de p\u00fablico\n\n## Educa\u00e7\u00e3o\n- Ensino M\u00e9dio Completo na Escola Estadual de Guarapari\n- Cursos Livres em Media\u00e7\u00e3o de Conflitos pelo Senac\n\n## Idiomas\n- N/A\n```", "opnion": "**An\u00e1lise Cr\u00edtica do Curr\u00edculo em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Vaga de Assessor Legislativo**\n\n---\n\n### **Pontos de Alinhamento:**\n\nO curr\u00edculo da candidata apresenta pontos de alinhamento com os requisitos da vaga de Assessor Legislativo. A experi\u00eancia como l\u00edder comunit\u00e1ria e organizadora de eventos, juntamente com a habilidade de media\u00e7\u00e3o de conflitos, demonstra capacidade de lidar com situa\u00e7\u00f5es complexas e diversas, o que \u00e9 essencial para o cargo. Al\u00e9m disso, a forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica completa indica um bom n\u00edvel de educa\u00e7\u00e3o, e as habilidades em lideran\u00e7a, engajamento popular e comunica\u00e7\u00e3o eficiente s\u00e3o cruciais para auxiliar os vereadores no desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es.\n\n### **Pontos de Desalinhamento:**\n\nNo entanto, o curr\u00edculo apresenta desalinhamentos significativos com os requisitos espec\u00edficos da vaga de Assessor Legislativo. A falta de forma\u00e7\u00e3o superior em Direito, Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, Ci\u00eancias Pol\u00edticas ou \u00e1reas correlatas \u00e9 um ponto chave, pois \u00e9 um requisito obrigat\u00f3rio para a posi\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, a aus\u00eancia de experi\u00eancia pr\u00e9via em cargo semelhante em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, juntamente com a falta de dom\u00ednio do processo legislativo e da legisla\u00e7\u00e3o municipal, s\u00e3o importantes lacunas que necessitam ser preenchidas para atender plenamente \u00e0s expectativas da vaga.\n\n### **Pontos de Aten\u00e7\u00e3o:**\n\nO hist\u00f3rico de lideran\u00e7a comunit\u00e1ria e engajamento social da candidata s\u00e3o pontos positivos que merecem aten\u00e7\u00e3o especial. No entanto, a frequ\u00eancia com que a candidata troca de emprego e a falta de experi\u00eancia em cargos formais e estruturados podem ser vistos como preocupa\u00e7\u00f5es, uma vez que a vaga exige estabilidade e capacidade de atua\u00e7\u00e3o em um ambiente legislativo complexo. Al\u00e9m disso, a falta de conhecimento aprofundado do processo legislativo e da legisla\u00e7\u00e3o municipal \u00e9 uma \u00e1rea que exigiria um investimento significativo em capacita\u00e7\u00e3o e treinamento.\n\n---\n\nCom base na an\u00e1lise realizada, \u00e9 evidente que, embora a candidata apresente qualifica\u00e7\u00f5es e habilidades relevantes para a vaga de Assessor Legislativo, h\u00e1 lacunas importantes que precisam ser endere\u00e7adas. Recomenda-se que a candidata busque oportunidades de forma\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de Direito, Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica ou Ci\u00eancias Pol\u00edticas, bem como experi\u00eancia pr\u00e1tica em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos. Adicionalmente, a familiariza\u00e7\u00e3o com o processo legislativo e legisla\u00e7\u00e3o municipal \u00e9 essencial para o desempenho eficaz das responsabilidades relacionadas \u00e0 vaga. Uma abordagem proativa para preencher essas lacunas pode aumentar significativamente as chances da candidata de se destacar como candidata ideal para a posi\u00e7\u00e3o de Assessor Legislativo.", "file": "C:\\IT\\GIT\\LOC\\analyze\\drive\\curriculos\\DOC_CVF-2.pdf"}, "3": {"id": "7d1d2c34-fb53-49e4-bd9c-d8f0a13c332f", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a", "content": "\n## Nome Completo\nAndrea Correia\n\n## Experi\u00eancia\n- Analista de Marketing Pol\u00edtico na Ag\u00eancia Intera\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica, Vit\u00f3ria, ES\n    - Desenvolveu campanha em redes sociais para figura p\u00fablica candidata\n    - Analisou m\u00e9tricas de engajamento e prop\u00f4s ajustes estrat\u00e9gicos\n    - Criou conte\u00fado audiovisual para divulga\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es parlamentares\n- Estagi\u00e1ria em Publicidade na Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o de Guarapari\n    - Colaborou em campanhas institucionais de interesse p\u00fablico\n    - Realizou pesquisas de opini\u00e3o no bairro e munic\u00edpio\n\n## Habilidades \n- Planejamento de campanha de marketing pol\u00edtico\n- Gest\u00e3o de redes sociais\n- An\u00e1lise de m\u00e9tricas\n- Cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado (texto, v\u00eddeo, infogr\u00e1fico)\n- Comunica\u00e7\u00e3o oral e escrita com foco em storytelling\n\n## Educa\u00e7\u00e3o \n- Bacharelado em Comunica\u00e7\u00e3o Social com \u00eanfase em Publicidade e Propaganda, Universidade Vila Velha (UVV)\n\n## Idiomas \n- Ingl\u00eas intermedi\u00e1rio\n\n``` \n", "opnion": "**An\u00e1lise Cr\u00edtica do Curr\u00edculo em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Vaga de Assessor Legislativo**\n\n# Pontos de Alinhamento:\nO candidato possui forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica em Comunica\u00e7\u00e3o Social com \u00eanfase em Publicidade e Propaganda, o que pode ser um diferencial na habilidade de reda\u00e7\u00e3o oficial e t\u00e9cnica legislativa requerida para a vaga. Al\u00e9m disso, sua experi\u00eancia como Analista de Marketing Pol\u00edtico e Estagi\u00e1ria de Publicidade demonstram habilidades em gest\u00e3o de redes sociais, cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado e an\u00e1lise de m\u00e9tricas, que podem ser \u00fateis no desenvolvimento de estrat\u00e9gias de comunica\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara Legislativa. O candidato tamb\u00e9m menciona interesse em aperfei\u00e7oamento em marketing de influ\u00eancia e possui conhecimentos intermedi\u00e1rios em ingl\u00eas, o que pode ser relevante para a comunica\u00e7\u00e3o com p\u00fablicos diversos.\n\n# Pontos de Desalinhamento:\nO candidato n\u00e3o apresenta experi\u00eancia espec\u00edfica em assessoria legislativa ou em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, conforme solicitado na descri\u00e7\u00e3o da vaga. Tamb\u00e9m n\u00e3o h\u00e1 men\u00e7\u00e3o de conhecimento do processo legislativo, da Lei Org\u00e2nica Municipal ou do Regimento Interno da C\u00e2mara, requisitos essenciais para a fun\u00e7\u00e3o de Assessor Legislativo. Al\u00e9m disso, n\u00e3o \u00e9 mencionada a disponibilidade para hor\u00e1rio flex\u00edvel, incluindo per\u00edodos noturnos para sess\u00f5es, conforme exigido na descri\u00e7\u00e3o da vaga.\n\n# Pontos de Aten\u00e7\u00e3o:\nO curr\u00edculo indica que o candidato desenvolveu campanhas em redes sociais para figuras p\u00fablicas e candidatos, o que pode ser considerado positivo para a habilidade de articula\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e relacionamento institucional. No entanto, \u00e9 importante ressaltar que a falta de experi\u00eancia direta em assessoria legislativa e a aus\u00eancia de habilidades t\u00e9cnicas espec\u00edficas podem impactar negativamente no desempenho do candidato na vaga de Assessor Legislativo. Al\u00e9m disso, a frequ\u00eancia com que o candidato troca de emprego pode levantar quest\u00f5es sobre sua capacidade de comprometimento e estabilidade profissional.\n\n**Conclus\u00e3o:**\nO candidato apresenta algumas habilidades e experi\u00eancias que podem ser relevantes para a vaga de Assessor Legislativo, como a comunica\u00e7\u00e3o eficaz, conhecimento em marketing pol\u00edtico e interesse em aperfei\u00e7oamento profissional. No entanto, a falta de experi\u00eancia espec\u00edfica em assessoria legislativa, conhecimento do processo legislativo e disponibilidade para hor\u00e1rios flex\u00edveis s\u00e3o pontos de preocupa\u00e7\u00e3o. Recomenda-se uma avalia\u00e7\u00e3o mais detalhada do perfil do candidato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s exig\u00eancias da vaga antes de prosseguir com o processo seletivo.", "file": "C:\\IT\\GIT\\LOC\\analyze\\drive\\curriculos\\DOC_CVF-3.pdf"}, "4": {"id": "61ebc4ab-470e-482c-a3e6-4c318cc8a0bc", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a", "content": "\n## Nome Completo\nJo\u00e3o Silva Pereira\n\n## Experi\u00eancia\n- Advogado com anos de experi\u00eancia em assessoria jur\u00eddica em \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico\n- Amplo conhecimento em legisla\u00e7\u00e3o municipal\n- Experi\u00eancia na elabora\u00e7\u00e3o de parecer t\u00e9cnico e an\u00e1lise de projetos de lei\n- Consultor jur\u00eddico na C\u00e2mara Municipal de Vit\u00f3ria, com atua\u00e7\u00e3o na elabora\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise jur\u00eddica de projetos legislativos\n- Suporte t\u00e9cnico em audi\u00eancias p\u00fablicas e reuni\u00f5es de comiss\u00f5es\n\n## Habilidades\n- Assessoria jur\u00eddica\n- Elabora\u00e7\u00e3o de parecer t\u00e9cnico\n- An\u00e1lise de projetos de lei\n- Suporte t\u00e9cnico em audi\u00eancias p\u00fablicas e reuni\u00f5es de comiss\u00f5es\n\n## Educa\u00e7\u00e3o\n- Ensino M\u00e9dio completo na Escola Estadual Hon\u00f3rio Fraga, Guarapari\n\n## Idiomas\nPortugu\u00eas (nativo)\n```", "opnion": "**An\u00e1lise Cr\u00edtica do Curr\u00edculo em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Vaga de Assessor Legislativo**\n\n**Pontos de Alinhamento:**\n- O candidato possui experi\u00eancia como advogado, o que indica um conhecimento s\u00f3lido da legisla\u00e7\u00e3o municipal, um dos requisitos da vaga.\n- Sua experi\u00eancia em assessoria jur\u00eddica em \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico tamb\u00e9m demonstra familiaridade com o ambiente governamental e processos legislativos.\n- A habilidade em elabora\u00e7\u00e3o de pareceres t\u00e9cnicos e an\u00e1lises jur\u00eddicas de projetos legislativos \u00e9 compat\u00edvel com a necessidade de reda\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica legislativa na vaga.\n\n**Pontos de Desalinhamento:**\n- N\u00e3o h\u00e1 men\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia pr\u00e9via em cargos similares em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, como \u00e9 solicitado na descri\u00e7\u00e3o da vaga.\n- N\u00e3o h\u00e1 indica\u00e7\u00e3o de dom\u00ednio da Lei Org\u00e2nica Municipal e Regimento Interno da C\u00e2mara, item essencial para a fun\u00e7\u00e3o de assessor legislativo.\n- O candidato n\u00e3o menciona habilidades avan\u00e7adas em gest\u00e3o documental e sistemas de protocolo, requisito destacado na descri\u00e7\u00e3o da vaga.\n\n**Pontos de Aten\u00e7\u00e3o:**\n- A falta de detalhes sobre a frequ\u00eancia de troca de empregos pode levantar quest\u00f5es sobre estabilidade e comprometimento.\n- N\u00e3o h\u00e1 men\u00e7\u00e3o sobre habilidades em articula\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e relacionamento institucional, aspectos essenciais para um assessor legislativo.\n- A falta de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea e outras certifica\u00e7\u00f5es especializadas pode ser um ponto fraco em rela\u00e7\u00e3o a candidatos que possuam esses diferenciais.\n\n**Conclus\u00e3o:**\nApesar do candidato possuir experi\u00eancia como advogado e familiaridade com a legisla\u00e7\u00e3o municipal, existem lacunas significativas em rela\u00e7\u00e3o aos requisitos espec\u00edficos da vaga de Assessor Legislativo. A falta de experi\u00eancia pr\u00e9via em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, desconhecimento da Lei Org\u00e2nica Municipal, e aus\u00eancia de habilidades em gest\u00e3o documental e protocolo s\u00e3o pontos cr\u00edticos que podem comprometer a adequa\u00e7\u00e3o do candidato \u00e0 fun\u00e7\u00e3o. Recomenda-se uma an\u00e1lise mais aprofundada das compet\u00eancias e qualifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para garantir a escolha do candidato mais adequado para a vaga.", "file": "C:\\IT\\GIT\\LOC\\analyze\\drive\\curriculos\\DOC_CVFN-1.pdf"}, "5": {"id": "3d4752cd-a1a3-4649-a09b-6e3e9f09f471", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a", "content": "\n## Nome Completo\nMaria Aparecida Souza\n\n## Experi\u00eancia\n- Secret\u00e1ria Executiva na Prefeitura de Guarapari\n- Gest\u00e3o Administrativa e de Ag\u00eancia Legislativa, suporte administrativo a vereadores\n- Reda\u00e7\u00e3o de atas, of\u00edcios, memorandos e documentos oficiais\n\n## Habilidades \n- Gest\u00e3o administrativa\n- Reda\u00e7\u00e3o oficial\n- Organiza\u00e7\u00e3o de processos internos\n- Habilidade de articula\u00e7\u00e3o e suporte na tramita\u00e7\u00e3o de documentos legislativos\n\n## Educa\u00e7\u00e3o \n- Gradua\u00e7\u00e3o em Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica pela Universidade Vila Velha (UVV)\n\n## Idiomas \n- (Nenhum idioma extra foi mencionado no curr\u00edculo)\n```", "opnion": "**An\u00e1lise Cr\u00edtica do Curr\u00edculo em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Vaga de Assessor Legislativo**\n\n**Pontos de Alinhamento:**\n- A candidata possui experi\u00eancia como secret\u00e1ria executiva na prefeitura de Guarapari, o que demonstra habilidade em suporte administrativo e reda\u00e7\u00e3o oficial, requisitos essenciais para a vaga de Assessor Legislativo.\n- A habilidade de organiza\u00e7\u00e3o de processos internos e suporte na tramita\u00e7\u00e3o de documentos legislativos tamb\u00e9m se alinha com as responsabilidades descritas para a vaga.\n- A forma\u00e7\u00e3o em Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica pela Universidade Vila Velha pode fornecer uma base s\u00f3lida de conhecimentos para atuar no setor legislativo.\n\n**Pontos de Desalinhamento:**\n- A falta de conhecimento comprovado do processo legislativo e suas etapas pode ser um obst\u00e1culo, uma vez que a vaga exige esse dom\u00ednio.\n- A aus\u00eancia de experi\u00eancia pr\u00e9via m\u00ednima de 2 anos em cargo similar em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos pode ser um ponto fraco em rela\u00e7\u00e3o aos requisitos da vaga.\n- N\u00e3o h\u00e1 men\u00e7\u00e3o a habilidades avan\u00e7adas em gest\u00e3o documental e sistemas de protocolo, outro requisito solicitado para a posi\u00e7\u00e3o de Assessor Legislativo.\n\n**Pontos de Aten\u00e7\u00e3o:**\n- A falta de detalhes sobre a articula\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e relacionamento institucional pode ser um aspecto que merece aten\u00e7\u00e3o, considerando a \u00eanfase dada a essas habilidades na descri\u00e7\u00e3o da vaga.\n- A necessidade de disponibilidade para hor\u00e1rio flex\u00edvel, incluindo per\u00edodo noturno para sess\u00f5es, n\u00e3o foi mencionada no curr\u00edculo da candidata, sendo um ponto que pode influenciar sua adequa\u00e7\u00e3o \u00e0 vaga.\n- N\u00e3o h\u00e1 indica\u00e7\u00e3o de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea, dom\u00ednio de ferramentas tecnol\u00f3gicas avan\u00e7adas ou flu\u00eancia em outro idioma, aspectos que seriam considerados diferenciais para a posi\u00e7\u00e3o de Assessor Legislativo.\n\n**Conclus\u00e3o:**\nA candidata apresenta pontos fortes em termos de experi\u00eancia em gest\u00e3o administrativa e reda\u00e7\u00e3o oficial, mas possui desalinhamentos significativos em rela\u00e7\u00e3o aos requisitos espec\u00edficos da vaga de Assessor Legislativo, como o conhecimento do processo legislativo e experi\u00eancia com gest\u00e3o documental. A falta de experi\u00eancia m\u00ednima exigida e de habilidades diferenciais tamb\u00e9m s\u00e3o aspectos a serem considerados. Recomenda-se uma avalia\u00e7\u00e3o mais detalhada do perfil da candidata em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s demandas da fun\u00e7\u00e3o antes de uma poss\u00edvel sele\u00e7\u00e3o para a vaga.", "file": "C:\\IT\\GIT\\LOC\\analyze\\drive\\curriculos\\DOC_CVFN-2.pdf"}, "6": {"id": "5d11748e-e551-4838-b7a1-b2b6cc172fe5", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a", "content": "\n## Nome Completo\nAna Clara Martins\n\n## Experi\u00eancia\nEspecialista em Comunica\u00e7\u00e3o Institucional com um ano de experi\u00eancia em assessoria de imprensa e rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Possui habilidade em media\u00e7\u00e3o na c\u00e2mara e comunidade. Experi\u00eancia profissional inclui assessoria de comunica\u00e7\u00e3o na c\u00e2mara municipal de Vila Velha, com cria\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias de comunica\u00e7\u00e3o para projetos legislativos, intera\u00e7\u00e3o com a imprensa e gerenciamento de crises.\n\n## Habilidades\n- Comunica\u00e7\u00e3o Institucional\n- Assessoria de Imprensa\n- Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas\n- Media\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara e Comunidade\n- Gerenciamento de Crises\n\n## Educa\u00e7\u00e3o\nEnsino M\u00e9dio completo no Col\u00e9gio Estadual Guarapari, Guarapari, ES.\n\n## Idiomas\nN\u00e3o especificado\n```", "opnion": "**An\u00e1lise Cr\u00edtica do Curr\u00edculo em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Vaga de Assessor Legislativo**\n\n**Pontos de Alinhamento:**\nO curr\u00edculo de Ana Clara Martins possui alguns pontos de alinhamento com os requisitos da vaga de Assessor Legislativo. Sua experi\u00eancia como assessora de comunica\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara Municipal de Vila Velha indica familiaridade com o ambiente legislativo e a cria\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias de comunica\u00e7\u00e3o para projetos legislativos. Al\u00e9m disso, sua habilidade em lidar com a imprensa e gerenciamento de crises pode ser \u00fatil no contexto pol\u00edtico da c\u00e2mara. \n\n**Pontos de Desalinhamento:**\nNo entanto, h\u00e1 \u00e1reas em que o curr\u00edculo de Ana Clara n\u00e3o atende completamente aos requisitos da vaga. Primeiramente, a falta de ensino superior completo em Direito, Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, Ci\u00eancias Pol\u00edticas ou \u00e1reas correlatas \u00e9 um ponto cr\u00edtico, visto que a vaga exige essa qualifica\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, a aus\u00eancia de conhecimento aprofundado da Lei Org\u00e2nica Municipal e do Regimento Interno da C\u00e2mara pode ser uma limita\u00e7\u00e3o para desempenhar as fun\u00e7\u00f5es de assessoramento legislativo.\n\n**Pontos de Aten\u00e7\u00e3o:**\nUm ponto de aten\u00e7\u00e3o no curr\u00edculo de Ana Clara \u00e9 a falta de men\u00e7\u00e3o a experi\u00eancia em protocolo e gest\u00e3o documental, habilidades essenciais para a vaga de Assessor Legislativo. Al\u00e9m disso, a capacidade de atendimento ao p\u00fablico e a disponibilidade para hor\u00e1rios flex\u00edveis s\u00e3o caracter\u00edsticas que n\u00e3o est\u00e3o claramente evidenciadas no curr\u00edculo e que s\u00e3o importantes para o cargo em quest\u00e3o.\n\n**Conclus\u00e3o:**\nApesar de possuir experi\u00eancia relevante em comunica\u00e7\u00e3o institucional e assessoria de imprensa, o curr\u00edculo de Ana Clara Martins apresenta desalinhamentos significativos com os requisitos da vaga de Assessor Legislativo. A falta de forma\u00e7\u00e3o superior espec\u00edfica, conhecimento do processo legislativo e habilidades t\u00e9cnicas necess\u00e1rias s\u00e3o pontos que podem impactar negativamente sua adequa\u00e7\u00e3o para a fun\u00e7\u00e3o. Recomenda-se que a candidata busque desenvolver essas \u00e1reas para aumentar suas chances de sucesso na busca por oportunidades similares no futuro.", "file": "C:\\IT\\GIT\\LOC\\analyze\\drive\\curriculos\\DOC_CVFN-3.pdf"}, "7": {"id": "1061042d-798d-43d8-ab5b-6dedaf248a20", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a", "content": "\n## Nome Completo\nCarlos Eduardo Almeida\n\n## Experi\u00eancia\nEspecialista em Or\u00e7amento P\u00fablico com experi\u00eancia em an\u00e1lise financeira municipal, controle de gastos em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos. Experi\u00eancia profissional como Analista Financeiro na Secretaria de Fazenda de Guarapari, atuando em planejamento e monitoramento or\u00e7ament\u00e1rio na C\u00e2mara Municipal e na assessoria na elabora\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios de presta\u00e7\u00e3o de contas.\n\n## Habilidades\n- An\u00e1lise financeira\n- Controle de gastos\n- Planejamento e monitoramento or\u00e7ament\u00e1rio\n- Elabora\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios de presta\u00e7\u00e3o de contas\n\n## Educa\u00e7\u00e3o\nMBA em Gest\u00e3o P\u00fablica pela Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas (FGV)\n\n## Idiomas\n- Portugu\u00eas (nativo)\n```", "opnion": "**An\u00e1lise Cr\u00edtica do Curr\u00edculo em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Vaga de Assessor Legislativo**\n\n**Pontos de Alinhamento:**\n\nO candidato possui experi\u00eancia como Analista Financeiro na Secretaria da Fazenda de Guarapari, o que indica familiaridade com o ambiente de \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e processos administrativos. Al\u00e9m disso, sua especializa\u00e7\u00e3o em Or\u00e7amento P\u00fablico e o MBA em Gest\u00e3o P\u00fablica demonstram conhecimento relevante para lidar com quest\u00f5es financeiras e planejamento estrat\u00e9gico, habilidades essenciais para a vaga de Assessor Legislativo. Sua experi\u00eancia em monitoramento or\u00e7ament\u00e1rio na C\u00e2mara Municipal tamb\u00e9m demonstra um entendimento pr\u00e1tico das responsabilidades associadas \u00e0 gest\u00e3o de recursos p\u00fablicos.\n\n**Pontos de Desalinhamento:**\n\nApesar da experi\u00eancia em \u00e1reas administrativas e financeiras, o candidato n\u00e3o possui forma\u00e7\u00e3o em Direito, Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, Ci\u00eancias Pol\u00edticas ou \u00e1reas correlatas, como exigido pela vaga. A falta de conhecimento comprovado do processo legislativo e sua experi\u00eancia pr\u00e9via em cargos similares em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos pode representar uma lacuna significativa em rela\u00e7\u00e3o aos requisitos da vaga. Al\u00e9m disso, a aus\u00eancia de habilidades em gest\u00e3o documental e sistemas de protocolo, bem como a falta de experi\u00eancia em atendimento ao p\u00fablico em um contexto legislativo, tamb\u00e9m s\u00e3o pontos de desalinhamento.\n\n**Pontos de Aten\u00e7\u00e3o:**\n\nA mudan\u00e7a frequente de empregos e a falta de detalhes sobre as responsabilidades espec\u00edficas em cada posi\u00e7\u00e3o podem gerar d\u00favidas sobre a estabilidade e consist\u00eancia do candidato. Al\u00e9m disso, a falta de informa\u00e7\u00f5es sobre capacidades de articula\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e relacionamento institucional, essenciais para o cargo, s\u00e3o pontos de aten\u00e7\u00e3o que merecem considera\u00e7\u00e3o. Por outro lado, a especializa\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o P\u00fablica pela Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas pode indicar um interesse cont\u00ednuo em desenvolvimento profissional e capacita\u00e7\u00e3o.\n\nEm resumo, embora o candidato demonstre compet\u00eancias relevantes em termos de experi\u00eancia administrativa e financeira em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, a falta de forma\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, experi\u00eancia diretamente relacionada ao processo legislativo e habilidades t\u00e9cnicas essenciais para a vaga de Assessor Legislativo podem prejudicar sua adequa\u00e7\u00e3o ao cargo. Recomenda-se uma avalia\u00e7\u00e3o mais aprofundada das capacidades do candidato em rela\u00e7\u00e3o aos requisitos espec\u00edficos da vaga antes de prosseguir com o processo de sele\u00e7\u00e3o.", "file": "C:\\IT\\GIT\\LOC\\analyze\\drive\\curriculos\\DOC_CVFN-4.pdf"}, "8": {"id": "ae3ef2d9-341f-4aae-be01-317f863bbc67", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a", "content": "\n## Nome Completo\nLuciana Ferreira Santos\n\n## Experi\u00eancia\nGestora comunit\u00e1ria com foco em desenvolvimento social, articula\u00e7\u00e3o entre setor p\u00fablico e sociedade civil. Experi\u00eancia em mobiliza\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria, implementa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas. Coordenadora de projetos comunit\u00e1rios na ONG Voz Cidad\u00e3, mediadora de debates na comunidade, representante legislativa, organizadora de eventos e audi\u00eancias p\u00fablicas.\n\n## Habilidades\n- Mobiliza\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria\n- Articula\u00e7\u00e3o entre setor p\u00fablico e sociedade civil\n- Implementa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas\n- Coordena\u00e7\u00e3o de projetos\n- Media\u00e7\u00e3o de debates\n- Organiza\u00e7\u00e3o de eventos e audi\u00eancias p\u00fablicas\n\n## Educa\u00e7\u00e3o\n- Ensino M\u00e9dio completo na Escola Estadual Muquicaba, Guarapari\n\n## Idiomas\nN/A\n```", "opnion": "**An\u00e1lise Cr\u00edtica do Curr\u00edculo em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Vaga de Assessor Legislativo**\n\n**Pontos de Alinhamento:**\nO curr\u00edculo da candidata Luciana Ferreira Santos apresenta pontos de alinhamento com a vaga de Assessor Legislativo, tais como:\n- Experi\u00eancia como gestora comunit\u00e1ria, envolvendo articula\u00e7\u00e3o com setor p\u00fablico e sociedade civil.\n- Experi\u00eancia em coordena\u00e7\u00e3o de projetos comunit\u00e1rios em ONG, demonstrando habilidades de media\u00e7\u00e3o e debate com a comunidade.\n- Participa\u00e7\u00e3o como representante legislativo em eventos de audi\u00eancia p\u00fablica, indicando conhecimento sobre o ambiente pol\u00edtico.\n\n**Pontos de Desalinhamento:**\nNo entanto, o curr\u00edculo apresenta \u00e1reas de desalinhamento em rela\u00e7\u00e3o aos requisitos da vaga de Assessor Legislativo:\n- Falta de ensino superior completo em \u00e1reas como Direito, Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica ou Ci\u00eancias Pol\u00edticas, como requisitado pela vaga.\n- Aus\u00eancia de experi\u00eancia pr\u00e9via em cargo similar em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, com um m\u00ednimo de 2 anos, um requisito essencial para a posi\u00e7\u00e3o.\n- N\u00e3o h\u00e1 men\u00e7\u00e3o de dom\u00ednio do processo legislativo, conhecimento da Lei Org\u00e2nica Municipal ou do Regimento Interno da C\u00e2mara, requisitos importantes para a fun\u00e7\u00e3o.\n\n**Pontos de Aten\u00e7\u00e3o:**\nAlguns pontos merecem aten\u00e7\u00e3o especial no curr\u00edculo de Luciana Ferreira Santos:\n- Frequ\u00eancia de trocas de emprego n\u00e3o \u00e9 claramente destacada, podendo indicar instabilidade profissional.\n- N\u00e3o s\u00e3o mencionadas habilidades t\u00e9cnicas espec\u00edficas relacionadas \u00e0 gest\u00e3o documental, sistemas de protocolo, reda\u00e7\u00e3o oficial, entre outros requisitos da vaga.\n- Seria relevante pontuar experi\u00eancias anteriores de articula\u00e7\u00e3o governamental ou relacionamento institucional, que s\u00e3o diferenciais importantes para a posi\u00e7\u00e3o de Assessor Legislativo.\n\n**Conclus\u00e3o:**\nO curr\u00edculo de Luciana Ferreira Santos demonstra algumas experi\u00eancias relevantes para a vaga de Assessor Legislativo, como sua atua\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria e representa\u00e7\u00e3o legislativa. No entanto, a falta de forma\u00e7\u00e3o superior adequada, experi\u00eancia espec\u00edfica em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e conhecimento do processo legislativo s\u00e3o pontos cr\u00edticos que podem impactar sua adequa\u00e7\u00e3o para a posi\u00e7\u00e3o. Recomenda-se uma an\u00e1lise mais aprofundada das compet\u00eancias t\u00e9cnicas e experi\u00eancias anteriores da candidata para avaliar sua compatibilidade com os requisitos da vaga.", "file": "C:\\IT\\GIT\\LOC\\analyze\\drive\\curriculos\\DOC_CVFN-5.pdf"}, "9": {"id": "60d10eb6-dd29-438c-b5dd-37491e569d80", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a", "content": "\n## Nome Completo\nPedro Henrique Almeida\n\n## Experi\u00eancia\nEspecialista em gest\u00e3o de processos digitais com experi\u00eancia na moderniza\u00e7\u00e3o do legislativo e desenvolvimento de plataformas para acompanhamento de leis. Experi\u00eancia profissional como analista de TI na Assembleia Legislativa do Esp\u00edrito Santo, atuando no desenvolvimento de sistemas de gest\u00e3o legislativa, treinamento de equipe e implementa\u00e7\u00e3o de ferramentas digitais.\n\n## Habilidades \n- Gest\u00e3o de processos digitais\n- Moderniza\u00e7\u00e3o do legislativo\n- Desenvolvimento de plataformas\n- Sistemas de gest\u00e3o legislativa\n- Treinamento de equipe\n- Ferramentas digitais\n\n## Educa\u00e7\u00e3o \n- Ensino M\u00e9dio completo no Col\u00e9gio Estadual de Guarapari\n\n## Idiomas \nN/A\n```", "opnion": "**An\u00e1lise Cr\u00edtica do Curr\u00edculo em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Vaga de Assessor Legislativo**\n\n**Pontos de Alinhamento:**\nO candidato possui experi\u00eancia relevante no desenvolvimento de plataformas digitais e na moderniza\u00e7\u00e3o legislativa, o que pode ser um ponto positivo para assessorar a Mesa Diretora e os Vereadores na orienta\u00e7\u00e3o e desenvolvimento dos trabalhos legislativos. Al\u00e9m disso, sua experi\u00eancia como analista de TI na Assembleia Legislativa do Esp\u00edrito Santo demonstra conhecimento do ambiente legislativo, o que pode ser \u00fatil para auxiliar na elabora\u00e7\u00e3o de pautas das sess\u00f5es, organiza\u00e7\u00e3o de mat\u00e9rias a serem discutidas, e gest\u00e3o documental.  \n\n**Pontos de Desalinhamento:**\nEntretanto, o candidato n\u00e3o atende aos requisitos de forma\u00e7\u00e3o educacional exigidos para a vaga de Assessor Legislativo, que incluem ensino superior completo em Direito, Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, Ci\u00eancias Pol\u00edticas ou \u00e1reas correlatas. Al\u00e9m disso, a falta de experi\u00eancia pr\u00e9via em cargo similar em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos por no m\u00ednimo 2 anos e a aus\u00eancia de habilidades espec\u00edficas em gest\u00e3o documental e sistemas de protocolo podem ser pontos de desalinhamento significativos.\n\n**Pontos de Aten\u00e7\u00e3o:**\n\u00c9 importante ressaltar que o candidato demonstra capacidade de desenvolvimento de sistemas e ferramentas digitais, o que pode ser uma habilidade valiosa na era tecnol\u00f3gica atual. No entanto, a falta de detalhes sobre habilidades de reda\u00e7\u00e3o oficial, t\u00e9cnicas legislativas e experi\u00eancia em protocolo nas solenidades oficiais podem ser aspectos que requerem aten\u00e7\u00e3o especial, considerando a natureza espec\u00edfica do trabalho legislativo.\n\n**Conclus\u00e3o:**\nEm resumo, embora o candidato apresente experi\u00eancia e habilidades relevantes para algumas atividades relacionadas \u00e0 vaga de Assessor Legislativo, existem \u00e1reas significativas em que n\u00e3o atende aos requisitos essenciais. Recomenda-se que, para uma poss\u00edvel considera\u00e7\u00e3o para a vaga, o candidato busque desenvolver qualifica\u00e7\u00f5es adicionais, como forma\u00e7\u00e3o educacional complementar, experi\u00eancia em cargo similar em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e habilidades espec\u00edficas em reda\u00e7\u00e3o oficial e protocolo legislativo.", "file": "C:\\IT\\GIT\\LOC\\analyze\\drive\\curriculos\\DOC_CVFN-6.pdf"}, "10": {"id": "906acf76-0ae9-4ea7-858d-3487d349ec6a", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a", "content": "\n## Nome Completo\nFernanda Rocha Lima\n\n## Experi\u00eancia\nPesquisadora em desenvolvimento de pol\u00edticas p\u00fablicas com foco na an\u00e1lise legislativa e pol\u00edticas inclusivas. Experi\u00eancia em consultoria na C\u00e2mara Municipal, consultora de pol\u00edticas p\u00fablicas na Funda\u00e7\u00e3o Instituto Legislativo Brasileiro, pesquisa e elabora\u00e7\u00e3o de propostas legislativas inovadoras, al\u00e9m de coordena\u00e7\u00e3o de workshops. Servidora da educa\u00e7\u00e3o.\n\n## Habilidades\n- An\u00e1lise legislativa\n- Desenvolvimento de pol\u00edticas inclusivas\n- Consultoria em pol\u00edticas p\u00fablicas\n- Elabora\u00e7\u00e3o de propostas legislativas\n- Coordena\u00e7\u00e3o de workshops\n\n## Educa\u00e7\u00e3o\nGraduada em Ci\u00eancias Sociais pela UFES.\n\n## Idiomas\nN\u00e3o fornecido no curr\u00edculo fornecido.\n```", "opnion": "**An\u00e1lise Cr\u00edtica do Curr\u00edculo em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Vaga de Assessor Legislativo**\n\n**Pontos de Alinhamento:**\n- A candidata possui forma\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Sociais, o que demonstra uma base s\u00f3lida em pol\u00edtica e assuntos sociais, uma qualifica\u00e7\u00e3o que corresponde aos requisitos da vaga.\n- Experi\u00eancia como consultora em pol\u00edticas p\u00fablicas e pesquisadora em forma\u00e7\u00e3o pol\u00edtica tamb\u00e9m se alinham com as responsabilidades de assessorar os vereadores na orienta\u00e7\u00e3o e desenvolvimento dos trabalhos legislativos.\n- A experi\u00eancia em consultoria pol\u00edtica e elabora\u00e7\u00e3o de propostas legislativas inovadoras mostra habilidades em an\u00e1lise legislativa, o que \u00e9 relevante para o cargo de Assessor Legislativo.\n\n**Pontos de Desalinhamento:**\n- A falta de experi\u00eancia espec\u00edfica em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, com um m\u00ednimo de 2 anos em cargo similar, \u00e9 uma lacuna no curr\u00edculo da candidata e pode ser um obst\u00e1culo para atender plenamente aos requisitos da vaga.\n- N\u00e3o menciona conhecimento do processo legislativo, Lei Org\u00e2nica Municipal e Regimento Interno da C\u00e2mara, habilidades essenciais para a fun\u00e7\u00e3o de Assessor Legislativo conforme descrito na descri\u00e7\u00e3o da vaga.\n- Aus\u00eancia de detalhes sobre habilidades em gest\u00e3o documental, reda\u00e7\u00e3o oficial e t\u00e9cnica legislativa, bem como em sistemas de protocolo e pacote Office, tamb\u00e9m s\u00e3o requisitos essenciais n\u00e3o explicitados no curr\u00edculo da candidata.\n\n**Pontos de Aten\u00e7\u00e3o:**\n- A falta de detalhes sobre a aplica\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica das habilidades e experi\u00eancias mencionadas no curr\u00edculo, levanta quest\u00f5es sobre a profundidade e relev\u00e2ncia dessas experi\u00eancias para a vaga em quest\u00e3o.\n- N\u00e3o h\u00e1 men\u00e7\u00e3o a p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea, experi\u00eancia em articula\u00e7\u00e3o governamental, dom\u00ednio de ferramentas tecnol\u00f3gicas avan\u00e7adas, certifica\u00e7\u00f5es especializadas ou flu\u00eancia em outro idioma, que s\u00e3o diferenciais listados na descri\u00e7\u00e3o da vaga.\n- A frequ\u00eancia com que o candidato troca de emprego n\u00e3o \u00e9 evidenciada no curr\u00edculo, o que pode gerar d\u00favidas sobre sua estabilidade profissional e comprometimento a longo prazo.\n\n**Conclus\u00e3o:**\nNo geral, o curr\u00edculo da candidata possui pontos de alinhamento com a vaga de Assessor Legislativo, mas tamb\u00e9m apresenta importantes desalinhamentos em rela\u00e7\u00e3o aos requisitos e habilidades espec\u00edficas exigidas. Recomenda-se que a candidata destaque mais claramente suas experi\u00eancias relevantes, obtenha conhecimento pr\u00e1tico das exig\u00eancias da vaga e busque desenvolver as habilidades t\u00e9cnicas necess\u00e1rias para aumentar suas chances de ser considerada para o cargo.", "file": "C:\\IT\\GIT\\LOC\\analyze\\drive\\curriculos\\DOC_CVFN-7.pdf"}}, "analysis": {"1": {"id": "e39e2a23-ef31-4c9a-9ca7-14e32ce26afa", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a", "resum_id": "08205dce-faae-45c8-846e-77d4523316c7", "name": "Fernando Lima", "skills": ["An\u00e1lise de propostas legislativas e pol\u00edticas p\u00fablicas.", "Elabora\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios t\u00e9cnicos e minutas.", "Habilidade em pesquisa acad\u00eamica e apresenta\u00e7\u00e3o de resultados.", "Comunica\u00e7\u00e3o interpessoal em ambiente formal."], "education": ["Mestrado em Ci\u00eancia Pol\u00edtica pela Universidade Federal do Esp\u00edrito Santo (UFES).", "Bacharelado em Ci\u00eancias Sociais pela UFES."], "languages": ["Ingl\u00eas fluente, certificado TOEFL.", "```"], "score": 7.5}, "2": {"id": "b264508e-6385-40d3-81e7-69b7d6348593", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a", "resum_id": "0d268601-f625-41c3-b806-1635f71e8524", "name": "Rosa Ferreira", "skills": ["Lideran\u00e7a de equipe", "Engajamento popular", "Resolu\u00e7\u00e3o de conflitos e media\u00e7\u00e3o na comunidade", "Organiza\u00e7\u00e3o de eventos e campanhas solid\u00e1rias", "Comunica\u00e7\u00e3o eficiente com diferentes perfis de p\u00fablico"], "education": ["Ensino M\u00e9dio Completo na Escola Estadual de Guarapari", "Cursos Livres em Media\u00e7\u00e3o de Conflitos pelo Senac"], "languages": ["N/A", "```"], "score": 7.5}, "3": {"id": "5efd9c5d-9b9e-425b-af05-be769cfdaf78", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a", "resum_id": "7d1d2c34-fb53-49e4-bd9c-d8f0a13c332f", "name": "Andrea Correia", "skills": ["Planejamento de campanha de marketing pol\u00edtico", "Gest\u00e3o de redes sociais", "An\u00e1lise de m\u00e9tricas", "Cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado (texto, v\u00eddeo, infogr\u00e1fico)", "Comunica\u00e7\u00e3o oral e escrita com foco em storytelling"], "education": ["Bacharelado em Comunica\u00e7\u00e3o Social com \u00eanfase em Publicidade e Propaganda, Universidade Vila Velha (UVV)"], "languages": ["Ingl\u00eas intermedi\u00e1rio", "```"], "score": 7.5}, "4": {"id": "72f62d41-1028-4d73-b7af-dc3d2bf5f1c8", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a", "resum_id": "61ebc4ab-470e-482c-a3e6-4c318cc8a0bc", "name": "Jo\u00e3o Silva Pereira", "skills": ["Assessoria jur\u00eddica", "Elabora\u00e7\u00e3o de parecer t\u00e9cnico", "An\u00e1lise de projetos de lei", "Suporte t\u00e9cnico em audi\u00eancias p\u00fablicas e reuni\u00f5es de comiss\u00f5es"], "education": ["Ensino M\u00e9dio completo na Escola Estadual Hon\u00f3rio Fraga, Guarapari"], "languages": ["Portugu\u00eas (nativo)", "```"], "score": 7.5}, "5": {"id": "61e6b316-8ec4-4b88-aaec-fef833204d2b", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a", "resum_id": "3d4752cd-a1a3-4649-a09b-6e3e9f09f471", "name": "Maria Aparecida Souza", "skills": ["Gest\u00e3o administrativa", "Reda\u00e7\u00e3o oficial", "Organiza\u00e7\u00e3o de processos internos", "Habilidade de articula\u00e7\u00e3o e suporte na tramita\u00e7\u00e3o de documentos legislativos"], "education": ["Gradua\u00e7\u00e3o em Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica pela Universidade Vila Velha (UVV)"], "languages": ["(Nenhum idioma extra foi mencionado no curr\u00edculo)", "```"], "score": 8.5}, "6": {"id": "6ed5a065-af23-41c2-9ddd-a47bd8c2e4e5", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a", "resum_id": "5d11748e-e551-4838-b7a1-b2b6cc172fe5", "name": "Ana Clara Martins", "skills": ["Comunica\u00e7\u00e3o Institucional", "Assessoria de Imprensa", "Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas", "Media\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara e Comunidade", "Gerenciamento de Crises"], "education": ["Ensino M\u00e9dio completo no Col\u00e9gio Estadual Guarapari, Guarapari, ES."], "languages": ["N\u00e3o especificado", "```"], "score": 7.8}, "7": {"id": "ac975bfa-1d1c-42b6-9c7c-e7026c32eb00", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a", "resum_id": "1061042d-798d-43d8-ab5b-6dedaf248a20", "name": "Carlos Eduardo Almeida", "skills": ["An\u00e1lise financeira", "Controle de gastos", "Planejamento e monitoramento or\u00e7ament\u00e1rio", "Elabora\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios de presta\u00e7\u00e3o de contas"], "education": ["MBA em Gest\u00e3o P\u00fablica pela Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas (FGV)"], "languages": ["Portugu\u00eas (nativo)", "```"], "score": 7.5}, "8": {"id": "7c89d9f4-d165-49b9-a31d-ed92a0975691", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a", "resum_id": "ae3ef2d9-341f-4aae-be01-317f863bbc67", "name": "Luciana Ferreira Santos", "skills": ["Mobiliza\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria", "Articula\u00e7\u00e3o entre setor p\u00fablico e sociedade civil", "Implementa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas", "Coordena\u00e7\u00e3o de projetos", "Media\u00e7\u00e3o de debates", "Organiza\u00e7\u00e3o de eventos e audi\u00eancias p\u00fablicas"], "education": ["Ensino M\u00e9dio completo na Escola Estadual Muquicaba, Guarapari"], "languages": ["N/A", "```"], "score": 5.5}, "9": {"id": "0644c2dc-e032-4f92-b14a-3abb5bafa947", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a", "resum_id": "60d10eb6-dd29-438c-b5dd-37491e569d80", "name": "Pedro Henrique Almeida", "skills": ["Gest\u00e3o de processos digitais", "Moderniza\u00e7\u00e3o do legislativo", "Desenvolvimento de plataformas", "Sistemas de gest\u00e3o legislativa", "Treinamento de equipe", "Ferramentas digitais"], "education": ["Ensino M\u00e9dio completo no Col\u00e9gio Estadual de Guarapari"], "languages": ["N/A", "```"], "score": 6.3}, "10": {"id": "1e2d6038-a2a7-4557-a7a7-b847cf024271", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a", "resum_id": "906acf76-0ae9-4ea7-858d-3487d349ec6a", "name": "Fernanda Rocha Lima", "skills": ["An\u00e1lise legislativa", "Desenvolvimento de pol\u00edticas inclusivas", "Consultoria em pol\u00edticas p\u00fablicas", "Elabora\u00e7\u00e3o de propostas legislativas", "Coordena\u00e7\u00e3o de workshops"], "education": ["Graduada em Ci\u00eancias Sociais pela UFES."], "languages": ["N\u00e3o fornecido no curr\u00edculo fornecido.", "```"], "score": 6.8}}, "files": {"1": {"file_id": "<function uuid4 at 0x0000021189600360>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "2": {"file_id": "<function uuid4 at 0x0000015475BC0360>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "3": {"file_id": "<function uuid4 at 0x0000015475BC0360>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "4": {"file_id": "<function uuid4 at 0x0000015475BC0360>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "5": {"file_id": "<function uuid4 at 0x000001D555E439C0>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "6": {"file_id": "<function uuid4 at 0x000001D555E439C0>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "7": {"file_id": "<function uuid4 at 0x000001D555E439C0>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "8": {"file_id": "<function uuid4 at 0x000001D555E439C0>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "9": {"file_id": "<function uuid4 at 0x0000021FCFF839C0>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "10": {"file_id": "<function uuid4 at 0x0000021FCFF839C0>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "11": {"file_id": "<function uuid4 at 0x0000021FCFF839C0>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "12": {"file_id": "<function uuid4 at 0x0000021FCFF839C0>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "13": {"file_id": "<function uuid4 at 0x000001A3B38739C0>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "14": {"file_id": "<function uuid4 at 0x000001A3B38739C0>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "15": {"file_id": "<function uuid4 at 0x000001A3B38739C0>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "16": {"file_id": "<function uuid4 at 0x000001A3B38739C0>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "17": {"file_id": "<function uuid4 at 0x000001A3B38739C0>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "18": {"file_id": "<function uuid4 at 0x000001A3B38739C0>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "19": {"file_id": "<function uuid4 at 0x000001A3B38739C0>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "20": {"file_id": "<function uuid4 at 0x000001A3B38739C0>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "21": {"file_id": "<function uuid4 at 0x000001A3B38739C0>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "22": {"file_id": "<function uuid4 at 0x000001A3B38739C0>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "23": {"file_id": "<function uuid4 at 0x000001EBD72539C0>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "24": {"file_id": "<function uuid4 at 0x000001EBD72539C0>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "25": {"file_id": "<function uuid4 at 0x00000221029239C0>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "26": {"file_id": "<function uuid4 at 0x00000221029239C0>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "27": {"file_id": "<function uuid4 at 0x00000221029239C0>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "28": {"file_id": "<function uuid4 at 0x00000221029239C0>", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "29": {"file_id": "a505a363-823e-4fca-a255-1ad93b0b608a", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "30": {"file_id": "cd3701c2-12d3-40c6-b014-06bd121429e8", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "31": {"file_id": "08b2ea6b-a464-4918-bd60-ab46f6347948", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "32": {"file_id": "cba96e21-87a2-49b4-a4bd-a6f013d5db95", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "33": {"file_id": "ab6269d0-a1b1-423f-a323-ed3b2236b564", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "34": {"file_id": "de035923-3595-4412-9962-bd4db98a1e55", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "35": {"file_id": "a1bf9f31-71d1-4e22-984c-0c5c94a7e8d6", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "36": {"file_id": "78190d43-330c-407c-bbfe-e55958ddf829", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "37": {"file_id": "d92168df-76ef-40e7-9484-ecc9d858e505", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "38": {"file_id": "e4996019-8f69-4d9a-a7fd-105001ba7e1c", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "39": {"file_id": "43fd24cd-58d1-4fef-8049-1bd59ec1acf3", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "40": {"file_id": "e2d7482a-0947-4f7c-b0ae-c4e79f406d41", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "41": {"file_id": "f537a29d-d29c-47c7-b7ee-21d2b0b958bc", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "42": {"file_id": "bb5a0d6f-3892-437a-86cd-db0ef61f82de", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "43": {"file_id": "172ec7ac-feb5-4a68-845f-c997f33be57b", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "44": {"file_id": "cafbce3b-b43a-40d9-a78e-43c3fd3e79f5", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "45": {"file_id": "1ecefd19-843e-4aa2-bab9-b5790f518525", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "46": {"file_id": "fc4a2019-6aab-4c7e-8ee1-1a7847eedf0f", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "47": {"file_id": "10a409de-094d-4471-a177-76f52daa59ae", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "48": {"file_id": "5186586b-91d0-4062-be34-ee55f6b3a8bd", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "49": {"file_id": "9276968d-c848-4d15-9833-b3b032df40ee", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "50": {"file_id": "43e90867-aea6-44ba-a874-2e9d9e7d71a0", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "51": {"file_id": "8f07d271-1fe6-416a-9fb8-efeefad06e37", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "52": {"file_id": "fc6e5f59-d91a-4ee7-ac2b-42216c8893c2", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "53": {"file_id": "8a656994-2eb0-49d2-97e6-500071328ff4", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "54": {"file_id": "46d38cc6-84ac-4678-8cfa-f993df744746", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "55": {"file_id": "ac583b55-5edf-4655-8841-9ba1eb71576d", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "56": {"file_id": "e0cb58b8-4a8d-4c32-bb2e-1dcdbb37d01c", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "57": {"file_id": "3fde6cc6-fbbf-48f9-a5c6-0af7f36b7bce", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "58": {"file_id": "02cc1dd1-3b90-49a9-a61e-250a6ee09f60", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "59": {"file_id": "d61bf9e8-b581-467a-9e1a-12f07afd9a29", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "60": {"file_id": "7a1d463f-5476-4ca4-95fc-c3fae839a431", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "61": {"file_id": "f0637702-7619-4235-b155-bb93f9d81d0c", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "62": {"file_id": "e0d4de3b-494d-484a-a9b2-dc9a8aac5e6a", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "63": {"file_id": "d8b2e864-d21b-4687-90e7-bc03ede9c57b", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "64": {"file_id": "fd2e4f73-b8c1-450e-b714-faad4adced68", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "65": {"file_id": "ecccaca2-46d0-4c01-a7dc-d5b3caba8907", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "66": {"file_id": "4326249f-9bb2-438e-b66c-10885903d50b", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "67": {"file_id": "735883b2-acb7-498e-9840-d3f17b98e81b", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "68": {"file_id": "acf8c1b4-1184-411a-af85-b17c0bf5ef60", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "69": {"file_id": "5e0d55f7-6585-4d0e-ae0a-3e99e7ad3030", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "70": {"file_id": "ab846378-15f3-43e6-a41b-ecf07b74b224", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "71": {"file_id": "29b01788-78a3-4583-950a-e1fe9107532a", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "72": {"file_id": "9d700666-b586-4d54-803c-8909ac8a68cf", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "73": {"file_id": "da02ec90-2e8c-4930-93ac-d565a0c3821e", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "74": {"file_id": "f811f64c-cdc6-4d29-8fee-a3d5c58b340d", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "75": {"file_id": "9a236da7-de86-4934-9a3a-fb0a47466691", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "76": {"file_id": "91afe18d-17dd-4618-ae27-652068f9898d", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "77": {"file_id": "c308103a-9fcc-4466-9798-3ff3cdccf86d", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "78": {"file_id": "5368e7ad-774c-43ef-8e9a-6e49854a41dc", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "79": {"file_id": "c9c0d29e-b1f0-4cd4-8a55-c47c58a14652", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "80": {"file_id": "0f4644f6-04bb-4809-b03c-4b1103eb9bd4", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "81": {"file_id": "382ec687-1702-4bcc-bdb6-d6ee4880ff3a", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "82": {"file_id": "a7e4d9b9-ab1b-4889-92dc-24079dc29523", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "83": {"file_id": "0aa5e427-c0d0-4553-92f0-593ca098e750", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "84": {"file_id": "ce84b2f9-bbd9-43f5-8a8e-f5003525f489", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "85": {"file_id": "523d592e-8f4e-404c-857d-b0e8e69e4119", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "86": {"file_id": "adf63e00-1fd8-49be-ba64-7f2d65ea8de5", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "87": {"file_id": "832267de-5a40-4431-925e-b15ae63c09fd", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "88": {"file_id": "6e3e6da1-6d08-43d1-ad50-35cdb7c9ab2e", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "89": {"file_id": "960c29a9-cf08-49c6-89a9-3eb2f2d5b2c2", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "90": {"file_id": "bd820fb3-70c8-4868-afde-92022968fddb", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "91": {"file_id": "5f816d1f-13d8-4d67-8d2c-07957bef22cf", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "92": {"file_id": "02f9cf20-87e7-4b6b-abad-dc1fc30fe86c", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "93": {"file_id": "80e970a2-51b6-42c8-8177-f83125a30ac2", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "94": {"file_id": "5cb78019-9cf1-4ce6-b223-a86f96daff3e", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "95": {"file_id": "e0302632-4d1f-4898-80d4-e95b433dfa40", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "96": {"file_id": "b1998bdc-fb41-4382-bb3d-114d547c007c", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "97": {"file_id": "7a4b933e-fa72-4b67-ab11-d4a9b55452b7", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "98": {"file_id": "b147920e-983e-4316-b7bb-ad49c67d2c78", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "99": {"file_id": "e8524194-d9f4-4d34-b449-25315f5c2c71", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "100": {"file_id": "1806387f-c4ca-4565-8131-5d01234e2a66", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "101": {"file_id": "d8657fad-5d5b-4034-890d-473e6a0cafef", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "102": {"file_id": "7b6c2a46-20c7-4a4c-85ad-eab06f17753d", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "103": {"file_id": "b9de39ca-f75b-490b-8872-02e55cfd812f", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "104": {"file_id": "e810fa05-13ba-4464-a5af-c71e7aca0168", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "105": {"file_id": "b1f9c0e3-bccd-43ad-969a-14df4c470f76", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "106": {"file_id": "7e03800b-0269-48d8-8f67-e21a60461250", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "107": {"file_id": "412ae4f9-4df8-44d8-80c2-e75d3506ee22", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "108": {"file_id": "0f42c462-6aeb-46ce-994c-85c8927a2e6c", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "109": {"file_id": "fc88326f-f7f3-498f-8ea0-161f9d307082", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "110": {"file_id": "80e05319-708c-471b-ab97-a26670d4724e", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "111": {"file_id": "24552614-e4d8-4dc8-bdc5-bdadbd790a43", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "112": {"file_id": "10fd0d6e-915a-4538-979c-ed5dd871415f", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "113": {"file_id": "24806c46-d673-4557-9050-1c6dd139c2e1", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "114": {"file_id": "f440cc70-6af7-4e5b-aed0-e7874efefc1b", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "115": {"file_id": "aeaa7542-0ecd-41bc-a5e8-64ae1c2f1a57", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "116": {"file_id": "e1d293e1-86ef-495c-8a25-2857446625e6", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "117": {"file_id": "06f61cf7-ad3f-4f3b-b3f0-80beedc5bcf2", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "118": {"file_id": "5dc2d7af-ca1f-4920-97c3-82418041aed5", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "119": {"file_id": "3e69f4ea-11cf-4d75-9c4a-629529cfc800", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "120": {"file_id": "92ede58e-4ab6-43d8-8d7a-65fcc2d14aae", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "121": {"file_id": "0c903448-7d9b-4bed-9f40-574c02555ed6", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "122": {"file_id": "181028e1-c44f-4f69-ac7d-ef03af734302", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "123": {"file_id": "e6b0b66e-c0f9-49f6-8baa-5e1541a4245c", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "124": {"file_id": "445711c1-5784-4797-a588-a119bc5132cf", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "125": {"file_id": "f2a62f5d-85a2-4e78-8ce7-ffaa3777ba19", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "126": {"file_id": "2206ebf8-c164-49fd-8327-082d358c3e31", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "127": {"file_id": "90a45709-fa81-44d1-8a6b-57f073973b82", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "128": {"file_id": "a9c5ae64-be93-464a-a3f4-da62f6f9e3fc", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "129": {"file_id": "5ceb3dbf-4d8c-4b55-be93-e58d069ead8c", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "130": {"file_id": "e1d1766d-0fee-42b7-a911-010cb76ceeb7", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "131": {"file_id": "16f9caef-9160-4c68-ae0c-c16a5f7d1145", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "132": {"file_id": "99381db6-4210-4398-b83a-ee20742ad1a6", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "133": {"file_id": "98e88c34-c9ab-4757-8596-4b9b8e7314dc", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "134": {"file_id": "187be3c5-aa5c-4447-909a-993fd2fee8b2", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "135": {"file_id": "14aa0553-3e9b-4acf-b4f4-36905764cd64", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "136": {"file_id": "971f744d-5088-4968-b14c-ad010526fd54", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "137": {"file_id": "49cdde1a-5527-4557-a0f8-a618ce991abc", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "138": {"file_id": "8838ce78-4ebc-4eb1-a346-a79045148599", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "139": {"file_id": "f144ec9e-847e-41c5-a551-7bd6f0695548", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "140": {"file_id": "09bde185-0f4e-4c02-a55f-ee51bad10435", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "141": {"file_id": "c2e80aca-50f2-4ea0-82c5-32cd998b3e74", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "142": {"file_id": "7f8fd219-c193-4a58-ad9f-527bb529a39c", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "143": {"file_id": "1ef37bce-535c-4c5b-91da-06b6f2093c52", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "144": {"file_id": "68ab1f7f-72df-41b4-b60d-4607476e47c1", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "145": {"file_id": "b7cf7018-43a7-4e55-8078-d8465e91435b", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "146": {"file_id": "2a58cafa-d6ee-4e22-af36-ea45c2fdfadb", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "147": {"file_id": "c3ab1ac8-e246-4ac8-a78f-d0cf35e0a317", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "148": {"file_id": "00cca355-fbb4-4c1f-91b3-8414f3c3ff6d", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "149": {"file_id": "928f3907-4d61-4f4e-a859-4518bbcdd515", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "150": {"file_id": "02ca634e-30b1-4e8f-a99c-73d1e3d63322", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "151": {"file_id": "68aa34b5-cd09-4f8a-a2ef-276d0b0a0e29", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "152": {"file_id": "efcae678-0cac-4cc6-b41a-eb4cf27573a5", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "153": {"file_id": "451f9046-dc68-4bfb-b91b-e2aa03a99310", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "154": {"file_id": "932d8a38-0d53-444b-b0c0-78bf9cb406d5", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "155": {"file_id": "1092dcc1-8c28-4faa-821f-772f2c2778f7", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "156": {"file_id": "d159d475-9050-4cc9-a375-d73d8937f4d4", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "157": {"file_id": "b65fc173-7ac0-4bfc-82cc-7f1e26bac596", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "158": {"file_id": "9be708f6-c88e-470f-804a-78e42168a57d", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "159": {"file_id": "a59924d3-232c-493c-8219-1bb4d8b65543", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "160": {"file_id": "d636272c-33c2-4f08-9c54-473e5ef54fcd", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "161": {"file_id": "6c978de0-aeb3-4c7d-a7a0-537cb2a66056", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "162": {"file_id": "8d34ec4b-25f6-4923-9133-3c94985b2430", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "163": {"file_id": "5d6c4c6b-e899-4e5c-8194-88c17ceda5d6", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "164": {"file_id": "d7b6abef-5166-4da3-b66f-e6459f6c14f3", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "165": {"file_id": "d4cc8bb6-6ef3-4fac-a68f-5bd5a908e2ca", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "166": {"file_id": "5a9be4f4-8922-496b-b397-7b948f2b5461", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "167": {"file_id": "74f88f8f-9588-4b99-ade5-0509f52bd91b", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "168": {"file_id": "83938621-033b-412e-81b2-33739f4836fe", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "169": {"file_id": "331508cf-dfbc-45e6-bcfb-e0e43257c81d", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "170": {"file_id": "93ec70ba-3422-4052-83fb-2075138b19e3", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "171": {"file_id": "55ff2026-2cf0-4307-b79c-77b76594025f", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "172": {"file_id": "0c7aa5c6-bf81-4e19-b026-dd25b03c711f", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "173": {"file_id": "414ba551-0be3-4e30-84c1-0f929dd92b0e", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "174": {"file_id": "bdc49f3b-4185-4f60-8c5b-9502bc13d78d", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "175": {"file_id": "a3d42c43-f5ac-4c7f-8304-e36fc530f5bd", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "176": {"file_id": "d525bba8-f324-4459-9700-94e01d594ca7", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "177": {"file_id": "89a91cca-816c-46eb-8555-1b8cc29aa5da", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "178": {"file_id": "ad9301c2-ff5c-4dfb-b9ae-54bc43c75050", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "179": {"file_id": "75f72f57-0d25-4206-81dc-d49ef6c3ed81", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "180": {"file_id": "86e6b97d-4593-4824-b225-eba97557e862", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "181": {"file_id": "ca8d1922-3492-4871-9321-67f684da5a95", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "182": {"file_id": "ead8b7b1-faa8-4430-9e16-589e41130124", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "183": {"file_id": "c8c926aa-eed6-4448-8c2d-59a4aa26d620", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "184": {"file_id": "35c7319b-d2cc-4fea-aa3e-2c3de9d8fc89", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "185": {"file_id": "7a83cb37-64ae-4b52-9e72-6963eb801772", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "186": {"file_id": "6fe1e770-d2a8-4ceb-8807-3021f3768fb8", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "187": {"file_id": "a6331286-8123-4855-8410-075f7864eb87", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "188": {"file_id": "9fbc6dfb-7335-4245-9c14-8a21fbd38ff5", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "189": {"file_id": "52a5a0c0-053d-4df4-812b-b5c4fab04df0", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "190": {"file_id": "f424349c-55e1-4a74-ad9a-5d09211cd9da", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "191": {"file_id": "3fdfe5fb-c150-4517-b7ff-2c4c466f91b8", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "192": {"file_id": "1cf729e7-f50c-4151-94c1-58f651b60c98", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "193": {"file_id": "59d2c470-343f-428a-90e0-a833c041d8a1", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "194": {"file_id": "201e299a-d957-413a-96ca-237c73a1815a", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}, "195": {"file_id": "86837325-f897-47cd-9a1d-7ec5fbe9bfc6", "job_id": "01108109-8053-41f2-bd15-a820c9b63b7a"}}}